解散警隊！

市民要自發維持治安，警隊已經失去保護市民既作用！必須解散警隊，追究犯罪責任！

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

解散整個政府